【僵持3小時】中国漁船涉非法捕魚 遭阿根廷海警多輪開火追截

美聯社報道，阿根廷當地時間2日，海岸警衞隊對一艘中國漁船進行多輪開火。不過，開火是否擊中中國漁船、是否造成傷亡等情況，暫時還不清楚。

據報道，按照阿根廷方面的說法，中國「華翔801」（音譯：Hua Xiang801）在阿根廷沿海水域非法捕魚。阿根廷海岸警衞隊發佈的影片顯示，他們向「華翔801」作出警告：「如果不撤退，他們就會開火。」在影片中，沒有聽到「華翔801」有回應，隨後阿根廷海岸警衞隊進行多輪射擊。

據報道，事發在距離聖亞克灣358公里處的海域。阿根廷官員表示，在經過3小時僵持後，中國漁船撤回到國際水域。

點解唔擊沉佢?

去到咁撚遠

直接打沉佢啦

因為油污都係污染自己海域，船上啲賤命都補唔返

瞄住駕駛倉打就ok